有無人已經unfriend曬琴晚去左64晚會既frd？？？

其他國家既事關佢地咩事

其他國家用生化武器鎮壓都唔關我事啦

你地咁撚中意悼念其他國家既事點解唔返返去你地個國家啊

係ig見到邊個post 64 燭光就block邊個

死返大陸啦大中華膠

上年相同時間連登輿論先流行緊64係鄰國國家事務關我撚事

依家呢個post又咁多負皮個個轉曬風向